有冇觀塘區lunch推介？

Under 50蚊
想試吓新野

百里香2

自問自答

BBQ

百里香

百

牡丹樓

一日食六兩三
第二日唔食

新海濱

好貴喎

除咗百里香bbq

土城日本料理呀 告急啦
係駿業街熟食中心炸
同埋個人推薦my boat 都係黃 係熟食中心對面上樓就係

一舊水啫
好食
冇味精
黃

大湯家

個熟成中心臭到仆街
我推介阿元同韓家

你行邊一層？
Bbq嗰層唔多覺有味

小伊甸 黃店

珠記

好介意熟食中心咁去my boat啦
唔知點解明明咁好食都成日吉場

無錢

Over50

my name